%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Occupations}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Membre communautés Perl} % Affiliation/role
    {Perl} % Organization/group
    {Online} % Location
    {2011 → Présent} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Rédactions d'articles de blog}
        \item {Contributions à des modules divers}
        \item {Veille approffondie sur l'évolution du langage et ses principaux modules}
        \item {Contributions à de la documentation}
        \item {Participation à des communautés en ligne (perlmonks.org, groupes Facebook, Télégram)}
        \item {Participation à des conférences et hackatons}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Développeur} % Affiliation/role
    {\textit{Art::World}} % Organization/group
    {Online} % Location
    {2006 → Présent} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Modélisation du monde l'art}
        \item {Depuis 2020, implémentation en Perl avec le framework objet Zydeco}
       \end{cvitems}
    }


%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Contributeur} % Affiliation/role
    {Stack Exchange} % Organization/group
    {Online} % Location
    {Sep. 2011 → Présent} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {J'ai été un membre actif de la communauté Stack Exchange. Je participe aux discussions, m'occupe des revues de posts, écris de la documentation, facilite l'introduction des nouveaux utilisateurs}
        \item {Stack Overflow, Emacs, User Experience, Super User, Ask Ubuntu, Travel, Server Fault, French Language, Expatriates, Software Engineering, Area 51, Tor, Information Security, etc.}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Modérateur Mastodon} % Affiliation/role
    {\textit{anticapitalist.party}} % Organization/group
    {Online} % Location
    {May. 2017 → 2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Rédaction du Code de Conduite, blocage de contenu problématique en local et au niveau de la fédération, résolution de problèmes entre utilisateurs, assistance et aide diverses}
       \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Traducteur et coordinateur} % Affiliation/role
    {\textit{Networking, The Net as Artwork}} % Organization/group
    {France / Italy} % Location
    {2016 → 2018} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {\textbf{Traduction} de cette histoire de l'art en réseau et du net.art en GNU Documentation License}
        \item {Ćoordination des \textbf{outils collaboratifs} avec Gitlab, Pandoc, Markdown, makefile, pads collaboratifs}
       \end{cvitems}
    }


%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Fondateur} % Affiliation/role
    {pariskiwi.org} % Organization/group
    {Paris} % Location
    {Depuis 2012} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Mise en place d'une \textbf{plate-forme collaborative} de publication des évènements punk, hardcore, diy sur Paris et sa région}
        \item {Gestion de tous les aspects techniques et de l'\textbf{hébergement}}
        \item {Aide à l'utilisation du \textbf{wiki}}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Traducteur} % Affiliation/role
    {DuckDuckGo} % Organization/group
    {Paoli, PA} % Location
    {2011 → 2012} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Traduction FR communautaire des applications du moteur de recherche}
        \item {Quelques tâches de substitution de texte (grep, sed, etc.)}
      \end{cvitems}
    }


%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Jardinier} % Affiliation/role
    {Indépendant} % Organization/group
    {Rosny-sur-Seine} % Location
    {Depuis 2020} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Mise en place d'un \textbf{potager} en pleine terre et en permaculture}
        \item {Récupération d'eau, paillage, fabrication de fertilisants}
        \item {Travail et préparation de la terre, taille des arbres fruitiers, préparation de semis en serre}
      \end{cvitems}
    }


%---------------------------------------------------------
  \cventry
    {Musicien} % Affiliation/role
    {SHR Records} % Organization/group
    {Sur scène} % Location
    {Depuis 1989} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of experience/contributions/knowledge
        \item {Reprises, compositions, musiques basées sur l'improvisation, pratique de la guitare et de la basse, de la batterie. Je construis aussi un studio dans une cave depuis 2020}
      \end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
